吾撚係呀嘛 羅馬狗真係狗屎運架喎屌

不過波圖都夠炒你

咁快燈定先

贏撚到波圖咩

上年打殺黑達都要靠作客入球
今年仲要俾人拆撚埋骨

食屎晴對波圖都燈

廢